Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 175 有乜截訂問題請係辦公時段打去37223988

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

又一個post

毒圖時間

======================================================================

睇完endgame 好正呀想去希慎訂85, 新手白痴一問手帶派晒未

85單升緊了

新post LM

好柒...

有無人知captain marvel 一開始茫茫宇宙點搵到tony?

成set eg 差 WM
完全無愛但小小想齊set

請自行睇FB
FB : Hot Toys-Secret Base - 主頁| Facebook

博佢出重甲？

重甲必買 mk6惗緊

估下有冇機+800-1000

唔係唔出啊

訂咗先

點解咁多人唔鐘意大媽
好想比佢瘋狂系面..
角色入面串得黎又真係勁
真人演員睇佢上節目都幾搞笑

又新post

mk6我訂左，反而重甲我一般

樓主系米痴線，截左定味刀5能畀人問，要人打電話on99 =_=

只要有大奶奶

請問MMS300 Ironman mk45 而家買幾錢左右？

早幾日都加200-300
頭先睇見到有＋650

系 樓豬on99=.=樓主護主狗刀不撐佢了

2800~3000

你估我地真係知截左未咩
打去問下唔得咩

仲未訂nebula 好驚下隻到佢截
仲要離開香港幾日 希望捱多星期 見CM仲早都未截

呢兩個月後追全部貴幾百
所以唔急既7月先

Mk6好瘦 隻腳又唔多靚

都幾奇怪，反而cm 2月開到而家

痴線，d post推咁快叫人點追

唔使追
講黎講去都係果幾樣

未夠數咪繼續開

真

回黎回去都係得個截字，有乜好追

45好正完美融合機械與肌肉線條,又有奧創地台,只係差個頭雕..上年1700即屌

吾想 呢到吾脾問野?==

mk7應該而家照追 定等🤔唔熟行情

其實宜家訂緊呢隻wm係5定6

我次日去訂已經直入

新手想問 85 幾時RERUN

問撚完d on9野未呀傻西

好難捉摸 想訂都係覺得佢出貨靚會後悔
但上左去幾次加名拎貨都決定唔到

個身又夠厚 勁機甲feel 唔明點解之前跌到落1500

全鳩部都係175

唔撚知問下姐

mk7你追咩都未派追膠版咩
有愛依家收單

隻腳印006，當mk6

6牙 隻野刀大大隻字寫住006=.=

nebula淘寶截咗
反而WM未截

你自己小心啲

咁都係唔訂算 留彈藥追groot +rocket
Wakanda entrance

有人放合金版架

追 一派起碼5000$復1主力 7子最尾一隻

想問下隻1:1 im手套 係咪我直接15號去信和 唔使攞籌直接排隊就可以訂

收工狗衝

果隻合金唔係hottoys果隻之前精品賣480$

Nebula 自用真心唔錯

同埋想問下隻手套係唔係合金黎 個官網可能太多人上死咗

最幣係ht都縮左就咁叫war machine喎

聽講係真納米機械人打造

我咁講，如果Avg4唔出CM
個人電影果隻會幾搶手
nebula更加唔洗講，ht第一隻所以必訂

冇話diecast，應該唔係

呢隻唔係合金咩姐係

好想叫春

老閪都追再先算

你老母系班廢佬仲有人送飯

1都未出合金

難分真與假

邊有現貨阿

單黎ja 都未派
講多個單字啦 屌你

收單啊 未派貨架麻

追左先
合金7子都冇邊隻唔係爆升
係mk3差d

sor 9真點新手 😂

1-3既到依家仲未入到

收囉 屌你新仔

Ching ho ball🤙🏿

可能KA呢，巴打鍾意就買啦

出緊去收單了 +800 殺左先

人地都叫左你有愛而加收單
Quote完講有人放合金版jm9

又爆post

skr skr🤙🤙

Cm幾銀訂

500

等睇報失單

呢排係到睇睇睇 碌碌碌
咁多型號又有啲好幾隻色有啲又膠又合金 好亂

有得惗喎好似

記得比多50加資料保障自己

收完即去

新手玩真係唔建議學人買單
比多幾百食現炒好過啦

屌你都三分鐘熱度架啦上網睇下咪算

訂CM記得訂DX，有貓有皮褸

現炒貴差唔多千五二千 見50個啲出左 成4500-5000都有人收

依加啲單炒黎炒去 五六手都有可能

Deluxe 都係500?

85叫到+1000

加單要兩張先拎到架 攞貨都要齊

有冇咁撚多人唔洗返工

你買單咪一樣貴1000＋

早知個日去排又買隻
就咁買左隻鷹眼就完

85炒家機會嚟啦！等睇50再起炒風

貴800

新手又咩都唔識

炒狗系屌佢老母，見到d蛇頭教佢地買乜又買飯比佢食

慢慢等antman 兩公婆
遲下班友跟完風等原價+100-200

係，有愛快d訂
隨時截

咁你鍾意啦

想知埋iron gg會唔會跌價
定因爲唔出 會繼續升😢幾鍾意iron spider覺得好型

屌爆post 屌爆宇宙 電腦大爆炸 屌屌屌屌
屌爆侵侵 屌 聽日求下大媽唔好排到落10樓.
忍左成個星期屌屌屌

半日一post
cls
有無咁多野discuss

多傻系問野

我都係咁諗

鐘意iron gg 更加唔應該買
出到咁劣簡直係侮辱

分分鐘+100都唔洗
變返1000@antman+wasp

唔驚爆皮台灣任買

無，都係問同屌同比人屌
小部份巴打愛上Eva，係咁多

85一截，大把野discuss

ON99派star war,佢係咪挑緊人條底線

咁即係截佐未？

屌系希慎d staff同d啊姐好撚fd咁屌佢老母

睇一睇標題先

真 頭雕 同隻手都好好丁

跌得幾多？貴得果幾百蚊 想要咪買囉

咁hit
點會唔爆

仲要少人訂，希望佢qc 好啲

而定加成700都有 係單唔係貨

1800蚊都收到啦

仆街了.我唔記得應承左朋友聽日排thor 先幫佢訂85..

多on9問題

其實HULK隻1:1 手套好丁好多 點解會出另一隻

邊到有碌左幾日都係單加貨/貨2200-2700

巴打你邊到碌？

應該係侯活突然想玩

累佢食炒應該嬲死我..

facebook caurosell個啲 仲有啲咩渠道？

大家估雷神rerun 撐唔撐到去6月
手頭上既錢想追曬而加有得訂既野先

猴活想玩sw係咪唔得先
Gg仔邊有人玩

有乜問題？無頭雕又少訂係會快d派。

其實有得排可以買到心頭好已經好好
玩波鞋你連排都冇得排 但見到人地後門一車車咁走

兩份夾炒價囉

好想佢造到普通size 開甲變做hulk size

Marvel 1/6 1/4 Figures 討論區 175

20/F直入唔洗排

我都想真係可以噠撚走半個世界既人

如果我係hottoys員工一定答到你

真？
想去訂cm

真 無排到去樓梯

有冇得訂Nano Gauntlet 1:1

聽聞1:1 手套無得戴上手 有d可惜

睇secret base 啦

睇fb

到時動物節又一堆人入坑，鄧佢地慘

雖然呢到大部分人玩marvel ,但都有小部分巴打玩Star wars , DC 同其他

比班仆街狂推post

rerun啲咩

正 收正衝nebula

想ht出iron gg 2.0改料

唉屌 仲諗住等下星期先去訂thanos 咁就截咗

邊隻先？有冇貼？

Thanos 都截左？

遲d肯定出多隻

之前直入果陣訂咗隻85同thanos 張單放咗俾個fd 諗住遲啲先再去一次過再訂嘢 結果截埋

上次派貨單開頭夠話準啦

我都覺 等下先 順便儲錢

85單又坐火箭

根本大包圍咁講
再加d可能會出就無得輸

好在早幾日趕到尾班車

不過睇樣要等到2021..

又係依d

我都收到re不過唔講得係咩

上年好多人發夢，而家就好多人放風

Rerun肯定re最受歡迎果幾隻，無非46/47果堆嘅啫

又撚狗

但呢隻個價算合理
Hulk應該要4000幾

總之出砂鍋就講句又star wars就啱架喇

係，之後成班人話準準準

re workshop就好不過木可能

希慎staff幫炒狗執埋貨

因為細嗰隻平一半，又細d，有位擺

樣板係哂後樓梯 應該一陣就出POST

可能最後訂1:1 + 1:4 HULK

F5緊Fb

re cw scarlet witch 啦
或者出 a4 版

其實我覺得無限靚d，但呢隻2000幾
作為一個fans，唔訂又好似對唔住自己

自從re咗50同雷神我覺得re咩都有可能了
反正ironman尾水hottoys一定cap到盡

都唔知驚what，睇下iw thanos就知根本唔會炒起

明白晒 謝巴打解答

係咩今次

今次呢隻型好多

陳老闆預備好曬

係 今日係到睇啲人影既相同官方味精相諗左成日
好難諗

唯有遲下放左隻mk50補下血

呢個真
所以靜候

動漫再出隻1/4

大陸微博，貼吧大把人放風，可唔可信就唔知

a3同a4雷神果套衫褲係咪一樣 (只係肚腩漲左少少大件d)

iw thanos +500/600大把人要

到時現貨出得正，咪又太把人追

個個都喺度發夢見到

見到班廢老就好撚燥

新手想問 如果想買新set avg4 cosbaby 一定要喺hysan買？ 13號之後唔會喺舖有得賣？

我岩岩訂左美隊
咁聽日去訂雷神
係咪要留其他number？

如果整返個dx系列就正了

痴咗線85已經去到加500

又46 我寧願佢出1/4

YES!!!

建議你睇下佢隻1/4 joker，仆佢個街伏到

感覺到mark3有d野

一早要，換腰都諗得出

1/4?
d人開始高價收

係今次衰 之前42 43整得好好

Team suit同手套姐 洗唔洗咁多人
聽朝1030到唔知派到幾點嘅手帶

一個展覽去排4次。。。。。。

我一次都冇去，太唔升路

紅果陣咪畀心機整囉

神心到

聽日d人去晒信和啦

個展一完, 信和肯撚定日日爆

多唔多人

班廢老排一排又少幾個鐘命咪由佢地囉

舊手套都有人追，傻左

唔想像到會變咗點

想知有無Ching見到cosbaby Loki 1.0有得賣岩岩3點入去無見到，其實係未到貨定賣哂？

其實尖咀點解唔玩手帶
分散下d人都好

唔知DX17係咩呢，會唔會又係ironman

笑死 弱智都玩玩具

點解入到去都唔直接問職員

可能商場唔俾
佢隔黎間7仔連魚蛋都唔俾賣
因為商場話佢好大陣味

到時唔駛搭𨋢直接係地面排上去

咁咪冇得做勢

唔醒起可以問買完直接走左，排太耐好燥

岩岩又feel到mk4黃臂有d野

間鋪隨左賣現貨係冇作為
我係員工都想番個間

兆萬個場都無人架啦 不如開果度好過

遲吓Log-on都會有
其實唔急

DX16 17都係Darth Maul

我知rb會不定期換超少量熱門貨，有無人知通常幾點，係開鋪前就換左？

log on咪一樣要排，仲要唔知幾時返貨

我問佢 佢話計人頭
如果想再黎訂其他就要搵朋友幫手

太逼啦
同埋一排就排出街
而家又無左行人專用區
啲人塞係邊？

同埋佢太多食肆喺度 排隊等𨋢 場面會好混亂

自膠Dx18先啱

係
到時實好多人趁亂打尖又推又撞
實死
始終啲大商場有規模啲
你話朗豪坊都或者可能有得諗下

後巷你唔係以為你有得排出街咁舒服啊？

你諗下訂十幾隻係咪要十幾個number先

要,訂哂要開多幾張太空卡

一個人呀大佬
42呀
一個鐘
一個鐘
幾多次呀

有無巴打係信和排緊？

1個eva
1個no
盡左信和20樓

你有咩問題

我冇問題

我都唔知

排到幾多樓

Hot Toys會唔會出肥神
出嘅話想落坑

依家排到幾多樓

12

應該會架啦
係唔知幾時啫

直入

乜野問題呀

1個號碼只可訂1樣野
要訂美隊 雷神 mk50就要用3個唔同號碼

今日無新野都咁勁

仲未有貨

勁

明白

愈黎愈多人睇完end game

係就好

出

我all in eg
睇嚟買太空卡都買窮我

我知啦 去緊鴨記掃卡
唔好再講 我驚比人掃晒

笑屎, 弱智都玩hottoys

Ching幫手掃10張 應該最少重有10隻8隻開

想訂手套，有冇機？ 新手

去信和20/F

想問下如果買完張單要加名既話，原單主駛唔駛一齊去？

冇左85會好好多既

要呀,佢唔肯一定係呃鳩你
即刻屌柒佢就得

好想訂thanos 後悔無入

估唔到真係截咗先公佈additional accessories

返咗貨

順便買多幾部二手機
佢要即場打比你確認
廢事要係咁換卡啦

幾錢？

太細粒唔想買

信和未開，唔係咩

遲下咪有 排定隊差唔多

黃豆咁大粒

相架一個

本身想買 但呢排比訂比到傻過下先算

Ts Tony 有人話1000有人話500 其實係幾多錢訂

知你又問

唔該師兄，咁既時候買佢咪要陪我on99由12樓開始排？

冇85冇50
除咗有新野首日之外
應該會好好多

係呀 所以睇路

Hysan?

係
佢話冇時間排就鬧佢 冇時間唔好撚學人炒單
之後再屌柒佄

第一次買單好多野唔識 多謝師兄解答
今日唔知點解心血來潮想買85，點知今日就截

你睇完第一頁堆字先再問啦

派iron gg 好過啦 屌

On99見啲人3-5點仲等緊入去7-9咪等撚到傻

唉
有時啲人真係抵俾人撚

點解會截左滅霸先

有電話唔打，有教學唔睇

邊度寫

好彩未衝cm
一上fb就睇到cm2.0

邊到2.0

2.0 個頭

邊度仲有cosbaby

我唔要TB女權頭

可能佢地係咁諗:
問你就答啦
你地hottoys員工黎嫁
請你返黎唔洗做呀?
仲要我打電話,唔好傻啦

咪就係 我張單明明差一日好似過咗成幾個月都冇陏過咁

又係講個隻雞頭
1.0頭+2.0身

1:1 手套帶唔帶到？

有冇隻ironman 手套實物

500岩岩訂完 movbi無撚哂頭盔loki都無 其他大量不斷補貨

係 會唔會出

1.0截左啦？

拿,講中左喇,你睇下又負皮喇

想要5年前個頭多d
短髪頭無所謂

係咪日本個隻？

截左啦,套戲上左幾耐呀

未睇怕會玩野多
出限定 一係四寶

係 個隻條腰巾幾靚

去個廁所洗個面冷靜下啦巴打

Yes

依隻日日keep住有後追 但都未爆quota應該

黑豹都開左差唔多半年啦
利申:成個月冇上20樓

黑豹又係少貨上神枱

呃你把撚

佢個紫光效果真係無得輸
個地台仲可以比雷神用

咁個展喺邊搞先

Ht唔撚派貨點靚都冇用
3月4號單

有無人知而家排到幾樓？

仲諗住聽日就去訂85，點知截左

20樓多唔多人?

想問希慎有冇機，信和未開都叫人去

本身上過sb幾次都冇訂85

今日去想去訂果陣先知道85截

85真係越睇越靚

仲諗住會全派

本身上過sb幾次都冇訂Thanos

今日去想去訂果陣先知道Thanos截

Thanos真係越睇越靚

新入坑，想問下係咪好快會開訂

截左了

隻野難整所以派得慢掛
佢質地感覺仲易爛過irongg

不過HT都係幫唔落，訂就無限收， 貨就派得慢

之前唔諗住訂愛極有限啦 唔好俾人影響到自己跟風玩埋一份

其實依個真
人買你又買無咩意思

窮學生無食飯半個月終於儲夠錢比訂 岩岩上去話截左有無師兄可以放張比我完夢

Fb見到rescue cosbaby係mk48
1:6係49
到底邊個錯

原價3000我見你窮學生2000賣比你啦

眼見個個對某隻完全無興趣 睇完啲人開箱話好正
就麻目去追 買完返去望兩望得個擺字 過一頭半個月就賣返出去

我得1000咋可以問媽咪daddy借多150蚊 1100可以嗎?

琴晚d人一見到就去排隊，今朝聽講未到八點已經百幾人

我好後悔無早啲入坑

候活：marvel 錯

所以尋日忍唔住 二千蚊後追咗

早去實有機 遲去打飛機

我500$賣俾你 現貨

你收嗲啦你老母！買完返去玩兩玩又賣個個咪你！
你隻黑CA呢！負評王！！

+1 有心想儲既野要食炒
不過算 一年前接觸得 要死慳用零用錢買
而家接觸先因爲有反下pt有錢買

想睇你前面個隻多啲

新手買單一問，我買手套，想問係咪要有原買家改得contact?

你又出黎咬我啦好耐無見你
係 我自己就係咁 所以我好了解

上網大把得睇

Marvel粗製濫造？

新手想問下

如果啲figure無玻璃櫃放
想用書架一層既空位放
個啲盒/箱大家有冇推介
大約108x31x21成個位置

7點 但仲排緊3-5

Marvel 陰鳩侯活，衰呀

官方ig都出左post 有胡椒啲相快了快了我過幾日先上去拎sw

今晚應該fb 有相

咁誇
我聽朝唔知要排到點

Rocket心諗要等幾時先到佢

排隊真係用生命值硬接

31你想擺邊隻

我估可能同wm 005一齊

孩之寶都出左相
HT應該好快跟上

截左85都仲要排樓梯咩料

會場影果張？fb有啦
Team suit Tony同手套下星期先20樓訂 新訂應該無咁快開

等睇星期六日會員優先

rocket同 baby groot

訂ca同bw囉

Tony尋晚報夢，會出L文85戰損,hulk,thor,rocket

仲有個位 大概高係108*72*21cm🤔

新手想問hysan 排1:1 手套係咪到13號日日都有？定係反應太好 會早幾日就截訂

得星期一有時間去🙏🏻

不過要執一執 重點都係啲box邊到有得買🤔🤔
坐地最盡就可以買個50*40既玻璃櫃
但怕買坐野反去比老母屌 又好似個個老婆咁賣晒啲野

咦 呢隻咪係瑞士山區肺？

5點半前仲係直入

咁樣答唔到會唔會截喎
我都有追post....

108高最多整兩層

邊個知

仲以為你係ironman 知道曬

文盲就唔好玩啦

候活先知

認真建議分開幾格訂，一個過嘅話，郁/換公仔都會好麻煩，除非你係Kelvin Durant臂展極長啦

又問截訂野 睇title啦屌 hottoys員工都唔會答你邊日會截架

巴打依家多唔多人排，放工過去？

拍定一堆野備用

下 認真問都屌？ 有人話貼左售罄 有人又話截

Cls

文盲望下個標題

冇咗85
冇乜人

其實應該仲有班人想訂ca bw未上去排嘅
日日都咁撚多人
今日應該係短期內最少人嘅一日架啦

very gd

我都係度
去排ca

依家排到19樓

18啦

等睇公佈85additional accesories後又一班人叫春

大獲了

已經叫緊啦

咁快

去緊
ca唔出新頭罷買

小妹想g截左訂未><

last 1隻喎

又要叫春

唔好咁啦
動漫節點都會出既

早知琴日訂ca個時訂埋滅霸

話有新頭麻 唔會最後既應該

有咩驅使你排左隊
都唔順便訂埋

黑人CA

早知琴日係hysan訂完雷神過埋信和訂85同thanos

又要召喚template

想睇

利申 已訂

雷神rerun成個星期啦喎

真係有咁多人排信和20樓首日?

6號先係第一日
邊度有一個星期

logon有無cosbaby翻貨

今日無買新movbi?

泰國都有

係喎聽日先開始放假Sorry自膠

睇過未返呀

果斷抽身唔買cm
本身好憎brie larson
個角色又唔討好 儲定彈藥下隻好過

無哂

手套 50 量子服

希望晏晝位巴打訂到nebula

上到去佢話排到18 唔排了
ca有愛 但有新頭先算了

小心到時截撚埋

18樓都放棄

淘寶有得訂做
我都準備訂

你而加唔訂 到時截左先update真係dum春
你新玩 個頭雕對你黎講點都係新架啦

自己惗啦

都時有新頭截埋又叫春

留名聽叫春

強烈恥笑

我會請假去排

啲人就係咁

截左先公怖你排乜春

而家d年青人真係無乜恆心

好快就會見到thor同ca version

比起ca 更想要iron gg.. 留錢買其他好過

18樓就放棄

新頭真係越睇越靚

本身上過sb幾次都冇訂thanos

今日去想去訂果陣先知道thanos截

thanos真係越睇越靚

iron gg 甩色

本身上過sb幾次...
...
eva真係越睇越靚

自己去現場最實際
係咪有人話會截你就唔去訂先

無計 中意呢個角色

信和地下打蛇餅

去左 thanks ching

求神拜佛聽日希慎唔好咁多人 我想訂tony同手套炸

如果你話陳生越睇越靚 即刻開幾隻m記比你

諗下好喇

DS 2.0唯一接受唔到無左捌陰 其他都唔錯 小小想追

星期六加次日
想少人

OT緊 唉 睇黎星期三先上到去 到時訂埋手套

我又諗起尋晚8:15上去SB諗住訂85嗰位年輕人
職員仲話今日截左龍，叫佢聽日再嚟過

今次真係Next time, baby.

用火機壇下佢

終極撚狗

我記得1500訂 水腳都唔要 收返你1500算

煙薰

講下笑
無dlc rerun都唔惗住追
希望你排到

想訂隻thonas 有冇巴打知仲有冇得訂

bw
wm mk6
ca

ronin

bw
wm mk6
ca

有 聽日去20/F排

係抹走面頭果層色變返原色

開左咁多日都唔去

仲有cm俾人忘記左

今日20樓排緊隊聽到個阿叔想訂50同雷神
比staff收左皮之後死死氣求其訂左隻bw 仲要望住個版揀左陣先決定到

今日最後 你而家好衝出去

2025前

笑笑笑 有咩咁好笑呀

好想後追返thanos手套

And where did that bring you
Back to me

截咗定今日截

好似今日last day

等thanos iw 跌穿原價再入

有難度

希望你等到

炒cosbaby 既on9 , 接貨既仲on9 係咪得返幾日命等一排都唔等得

咁要衝啦

希慎仲有成村5-7手帶既未入到場

聽日收工唔知hysan仲有無籌派
想買手套

今日咁多人咩

8點都未入到場 慘

今日十二點幾已經冇啦咼

買配件送渣cap

而家食個少少炒都唔入
真係等䁬到春

公布左?

fb

真係爛盾？

咁ht都算有良心

鑑於現時排隊人數眾多，Secret Base 將提前於晚上8時30分截龍，不便之處，敬請原諒。

On9
圓盾有屎跡爛盾反而冇，想點撚樣呀

個鎚比例好柒

我都覺

正想講 點解可以咁乾淨

掉返轉撚狗
hottoys特色撚兩次

到底仲有乜野好訂要截龍咁癲

個盾似老鼠咬多過打爆
自己買個盾改仲好

正
好彩一早訂左

呢隻差個新頭就完美啦

係喎
爛得好核突

戰損頭唯有追副廠

等佢公佈埋85手套

我諗個新頭只限無頭盔
有頭盔焗住馬面

+1
dklm
bring me候活

屌你 個盾成個食左一半既曲奇餅咁

無人講個鎚都好柒

好似唔係好岩比例咁

候活近排搞麥春 錢就識收 但係個辦都出得唔靚

個鎚應該舊模黎

hottoys d配件比例好似不嬲都

靜同唔靚都爭住買

如果食$100炒買呢隻會唔會好on9

已訂

想要聽日個Marvel燈箱

孩之寶幫到你

咁就死得，姐係要星期日晨運排隊

唔會
利申有

上次logon gg都6點幾有人排啦

撚狗咁撚

會...

你望佢會update啦 唔得就等副廠

喉活：我出得幾衰你地都要比錢

最後一隻洗咩認真

stormbreaker, peggy錶

強烈要求修正Captain
1. 轉新頭雕
2. 個配件轉返大size
3. 個圓盾變金屬同冇舊化
4. 碎盾變舊化
5. 個槌有得着燈加雷電配件

我唔覺得會咁好死
又改頭雕又改盾

如果佢最後改返晒既話呢隻應該可以問鼎歷代最好玩既CA

但邊到有得食少啲

呢到講冇用 直接轟HT Facebook啦

個柄好似幼過牙簽

鎚仔size呀

等log on 唔駛食

會唔會揸揸下個鎚向下the

朝早5點排 拎唔拎琴11-1

你聽錯 佢係話撚鳩班fans

不如俾我加多3舊水
做好啲俾我呀
反正最後一隻
唔好有遺憾

又陽痿

手柄幼過牙籤

如果係金屬鎚一定會

買1:1 gauntlet 定 iw thor好荷包肝硬化

點解個盾爛左反而乾淨

呢個都係新野黎? 好靚

我會揀thor
隻手套太膠

訂唔到85

如果佢到最後成隻CA都照圖既樣咁出
係戰損版 個鎚同盾又岩比例
又有新頭雕 成身灰 又有咬牙樣
我加多1000都肯

冇雷電effect件???

諗多左啦CHING HT屎冇咁好死

如果好似你咁講嘅戰損版 應該會出過第隻

果陣話2件野唔會咁好死出個鎚同爛盾班友出黎未

侯活又話當禮物俾fans
當我俾錢買禮物啦

屌呀

邊隻

依加既喉活係壞左既人
冇左果份傻勁去造玩具
只會撚狗同埋不斷造勢

笑死

傻勁係星戰到
你唔見星戰咁多頭雕 白兵都係咁出咩

唔出鎚同爛盾仲可以出咩
d人9up咋？呢到好多時都難分真假

呢隻原價-200啦 原價不了

新手想入坑想訂85截左訂未？

比鐵錘你隻野咪收皮
雖然爛盾真係可以爛得靚啲

猴活：I an inevitable

有晒以上野又話個第咁乾淨
要多個戰損body

錯比例啦講真..

駁唔到

到時手軟咪垃圾ht 千幾蚊買隻野番黎手軟 錢就識收乜乜乜

祈禱好似50咁會改

50戰損ok?

THOR之前果碌係唔係一樣SIZE
有冇巴打可以拎去對比下

both ok?

鎚身應該大一個碼
柄身應該又長又粗

有邊撚個中意又短又幼先得架

我想佢出DX tony stark (無ironman suit) 完美收結

ok 反正allin 乜7都訂

lets go get this son of bitch

Log on翻唔翻貨

佢想同話mark 50平一兩舊個位仁兄做朋友?

我差廿幾分鐘 等撚左成個月都未得

年頭我張ds差10分鐘都等兩個月啦, 常態黎架啦

突然見到 好正

見佢咁佛心又有槌又有爛盾聽日即刻上去20f訂埋佢先
一開始冇玩開ht剩係中意IronMan見最後一隻先去訂85
後尾見到雷神又rerun咁型唔係唔訂嘛
頂你而家知道佢配件之後心諗三巨頭其中之一唔係唔訂埋呀嘛?
仲諗緊鷹眼訂唔訂好見佢浪人個look又好似好有誠意咁
新手未開始入坑真係唔好玩Hottoys

gg究竟有幾耐無郁過

比晒大陸

55

收唔到

上次派係2月14號定唔知15號 攞住張23號8:xx單等咗3個月真係嬲

恭喜你終於跌入深坑
漫漫長路呀

仲未訂
排完希慎先知要返信和訂
下星期先得閒去

你個名
點解我個comment咁多人負評係咪呢到有咩潛規則

因為想你早啲棄坑

六巨頭我差鷹眼同hulk

你睇到啲乜

想問darth maul之前落訂幾多錢？？？
想買訂單

其他冇愛真係追唔哂了
但鷹眼應該真係最後一隻啦同埋浪人個look真係幾型 諗緊追唔追呀
Btw想問下Hottoys啲皮長期擺pose係咪好易爛?唔想買返黎叫佢日日罰企

遲早爛

如果擔心易爛 可以買返SHF

點會爛 千幾蚊件玩具係永恆嫁

個新盾 會不會愈爛愈多架

追啦 唔係截咗叫春仲慘

遲早都爛 直接唔好理d皮照擺pose 起碼擺過下pose先爛好過罰企就爛

屌那星 嘰一聲笑左出黎

無車800有車1000

鷹眼仲有套劇集，應該未係最後，
但個浪人look就應該無得輸

戰損嚟

爛盾反而少戰損

梗係畀一個你啦，唔通畀兩個你咩

唔係比兩個咩

最多咪得隻半

好過去搶

個半

希慎？😨

爛盾係dlc，分開賣

到時拎貨隨機比一款你

咁即係唔係最樓上所講咁fuck心 比曬你

HT點解可以擺到個pose咁柒😂😂

追啦 咁正 我就豪華普通各一

希望心口個度會改返

心口果陣睇戲都成日留意係咪反光先會咁?

至少粒星要變返大

成個身都要改..

oh
解左一件心事
im additional 希望係手套

浪人仲有冇得訂
諗住先下星期去訂

NO LA

今日截咗?

傳會出85戰損 究竟有係唔係
點追呀

呢度啲人仲柒

上年都傳出50戰損

個個都講85
想知仲有咩今日截咗?
希望各位ching屌細力啲

同問

全截 候活立晒d訂走左佬

個槌比例都算，可以搵副廠買心口真係唔掂，個色調都完全唔同，希望會執

打標題個電話

啱

請問Loki Cosbaby唔係未返貨？
未有貨聽日就唔去Hysan住啦

最後換埋個頭就perfect

等手套版85

個戰損盾太乾淨

希望下隻開pepper

職員未放工,未有時間係到答你

FF

淘寶有仲平
[url]【热卖 影视周边复仇者联盟雷神之锤钥匙扣索尔THOR 雷神锤子钥匙扣】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥hPPgYcTPnYG￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

但冇爛個盾又唔乾淨

呢隻罰企應該唔靚？
好想知呢隻擺咩pose會好睇啲

有無巴打有Thor可以出圖比對吓個鎚？

抽象畫？

冇清啲sor lo

換番左個咀型，盡量擺到anvengers assemble嗰下pose，咁就型好多。

而家好似吳尊咁企，不過HT員工擺Pose不嬲咁上下

如果個鎚可以發光就好

換咀型已經好好多

仆佢個街 渣車去到樓下都比人放飛機
真玩家買隻iron man 完夢都咁難嗎？

依家直情係殺死丁力個仆街pose

樓下都放咁仆街

如果有雷電effect加露齒嘴就可以擺引電pose

行到一半 入埋隧道先話搵唔到
唉 算啦 睇來真係冇緣份！

搵唔到定放左比人啊

收邊隻啊

覺得似扮鳩晒野話搵唔到多d

巴打加1 係到
已經收左覺得型/自己鍾意既iron man
收左thanos 7 85
排左50 浪人
今日比巴打差啲水左去買ca
心諗都係草下彈藥 動物節仲有幾隻想收
好睇個人對雷神無咩愛
但係 個人仲對ds iron gg black panther 有愛好想要 佢地本身套戲個故事好正
荷包都頂唔住了 仲要買個櫃放起佢
洗好多錢 但覺得值得既
唔睇end game唔睇下啲figure 都唔知咁正
以前細個心諗幾千蚊買隻野 我一定唔會買

而家件衫同個盾都太乾淨，配埋個吳尊咀型，真係搞到格格不入

上佢屋企就搵到嫁喇
呢D正一仆街

原本都唔打算訂ca 見到個爛盾。屌左聲
之後重要訂埋pepper. 同肥Thor

唔係 佢自稱話係第二間屋到
算啦 聽佢講野都有禮貌
但自己好冇癮 收工即刻渣車去
點知得個吉 本來想買比自己
訂左85 要等成兩年
所以想收番隻來玩下 點知都咁難

收首日單 +1000內
早幾日見到條友2800放2/4 thanos 85今日變左3200

有野想問下巴打們
teamsuit套野 細cosbaby幾多🤔🤔🤔

1/2？1/4？左右？

笑左 真係好似吳尊

佢DISPLAY 個一個POSE 唔係扮呢個咩？

個人鍾情ironman

呢輪真係超多新手入坑

唔知挨唔挨到派貨

marvel 燈箱而加咩價位

佢心口粒星個邊邊位都深色D ht個隻 希望改改佢啦

垃圾hottoys咪鬼買啦

新手得罪你啊 利申：新手

第一日玩HT咩 果d濕碎細節想佢執？

bomb]#lm2 [/member]

樓上位巴打講左，而家個pose係殺死丁力個仆街

叫下春 好後悔無訂紫薯

有無手足中意cosbaby

圓盾有屎，爛左無屎
Hot Toys食屎

50真係堅型

我都係最愛最想玩個幾隻
ca等多陣先

孩之寶好過啦

聽日上20樓
希望1點去2點半前走到

隻紅色唔多掂,又係要買返黎再噴

聽日雷神公開第一日

尋日都拎左，呢隻真係整得好高質

即即刻想訂埋 有爛盾睇黎85會仲正

只有一隻

就黎生日 想問下MK 2合金比幾錢？
無買過HT唔知價

好撚型

新手過半年就放單啦

堅出

再早d去？ 但開1點
12點去排應該得啦掛

巴西架

Not HT

你就想

接受唔到，點解唔係便服黑超啤酒

j住先

想問下各位巴打
50同85比既話 直覺話我聽我覺得50配色靚d
但考慮到要排希慎同埋未必有dlc rerun 就有小小想縮沙 應該點做好
利申 已訂85

ironstudio

去20樓乞人放張50單比你

我6月10號呀
今日問先排到5月26

想知星期日 去希慎teamsuit cosbaby仲有冇
我見無咩人放係唔係無咩人買
但今日12點就派晒手帶...
呢幾日唔多得閒一早去排 13/5又最尾...
定遲下會有現出現係20/f or logon

唔介意星期日8點去排 但唔想排完等完得個桔

Hysan搞咗4個鐘，最後忍唔住訂咗量子嚟玩

一定要 型撚到

Iron studio

可以揀唔要dlc

thx 買個鎚黎J下先

識玩 拎把斧遮住個肚

後面d腿

想買新thor
唔知遲d logon會唔會有呢 唔想排隊

放唔放後面隻蜘蛛俠

無人欣賞我個冬兵盾

呢幾隻display屌打銅鑼灣個幾隻

iron studios 1:4, 唔係hottoys, 唔好咁興奮住

Ironstudio隻隊長都好靚

照j可也

中意im同thor
想買埋arc reactor, 但唔發光個樣麻麻

佢隻戰損美隊都靚過ht個隻

孩佬又出

ht肥thor 出到佢8成咁我已經收貨了

買個arc reactor 無線叉電玩住先

前提把斧要夠大遮到

我反而會擺一手斧一手鎚果幕上電形態

隻紅完全無金屬感

變身果幕兩把野飛埋隻手拎住

呢隻唔差，好過上年隻無限手套

因為依隻個design本身都似玩具

好型喎，留名睇HT果隻柒野

可唔可以直接比個光眼頭雕，唔洗照燈

隻隊長都好靚

隻肥佬出得好型

個盾戰損到依個程度型幾多
HT做緊咩野

1/4雕像

個鎚仔比例都正啲啦

on9比撚左兩隻左手件我

二手收？

隊長同肥thor出得好正，85就玩番ht

今晚去sb拿架

d電自帶梳頭 扎辮效果

但隻tony

都幾好呀,頭雕仲似d

又要攞返去換

呢個有無link

淘寶有180hkd
我都諗緊買唔買好，呢隻幾靚

雖然係雕像，但幾隻頭雕都正過HT

之前係Facebook 見過
而家google到類似only

唔好話聽日 如果等多排會有既話已經好爽

btw有無手足知預計果3隻手套咩價位?

我google下先 thx!

依隻85 有冇燈?

之前sb rb有現貨又唔買

Sb rb大機會啲，不過要等半年以上

iw系列呢兩隻最高質!
利申未拿50

入曬無後悔

agree

預備好錢，乖乖供會

有og 6差thor hulk

點樣分未拎唔知

成屋都cosbaby盒

係邊度可以訂？

近期先開始玩 買左teamsuit個幾隻 想加多隻蜘蛛俠

個頭好麻麻咋喎.....

幾肯定有條友拿到盒有兩隻右手

等半年都過氣 神級銷售手法
新貨就擺淘寶 死貨減價就擺上海

cosbaby盒好靚

你呢隻咪已經係右右手

DS>50>thor
呢3隻今年最出色，必入之選

個盾似比老鼠咬爛

新手一問
Mk7普通版同會場版有咩分別

多舊膠

都做得幾撚求其

多膠餘

新手諗住入手mark46 啲2手group 一係天價一係無貨

其實而家玩玩具都幾撚慘 想少D人先去訂
點知已經截左訂
訂少隻

呢隻太高質過多幾個月會平多少少
但唔好諗住會跌好多

追新咪唔洗怕無貨

點都好過bandai先啦

有幾日明明可以直入你都唔去

所以入手普通版都得？

85同50感覺都無46咁靚
同埋呢個係大坑黎 希望買左一隻46會心滿意足

因為無咁多錢，依架係到就諗緊去訂Mark 50好定買張mark 85單好

咁又唔係bandai而家已經蟹晒
雖然都係炒價
貴100左右
發現成日都會無撚端端炒起

mk7我覺得普通版都夠

Ok thx

自己懶 想一次過訂幾隻
見佢keep住出 咪廢事上去
我又唔係想要早貨
話時話我隻iron spider 都唔拎得

各有各好個人黎講鍾意50多d

其實真有得選擇我都唔會想上去咁撚多次
但你邊估到最近個星期日日都咁多人日日都截

諗咗成晚都係揀唔到

85未出貨評論唔到，不過都必訂！而50就真係唔錯，有能力就both,量力而為

咁咪both囉到時唔鍾意原價都走到既怕乜

其實有無人會散放46個頸圈

問下自己鐘意邊隻色多啲就得

慘撚到
上fb grp睇下有咩平單收下算

多謝你哋嘅幫手啊！
我諗我應該揀50

前3 4日見到有人係group放
想比CONCEPT ART 46用?

呢個真

買左50一定唔會後悔，唔訂85就多數都後悔

係

50去訂左先啦襯重有機會

我去左3次hysan
如果唔係下下訂完第2日又出新
我真係晨早訂埋85同thanos
點知今日想訂先黎截
真係屌出黎

多謝班蝗落黎搶撚哂香港人d quota囉

Ching係味要
加你telegram

mark 7啲單張張都咁鬼貴

前幾日賣個條友del左post 我唔記得佢賣幾錢

次次去親hysan 都聽到好多普通話

如果唔係今個月訂咗咁多隻嘢應該會買

46好完美

老實講，應該唔會點跌。。。
而家炒高左，遲d又動漫節，10月左右出貨，食正個勢
RIP

放唔放iron man 細個啲

想訂鐵甲奇俠Mark85、美國隊長、黑寡婦、魁隆、鷹眼
而定訂少2隻 下星期平日去拎

仲有wm mk4
應該都火箭

concept art 3100好似

可以 放tel

wm下年先出貨，有機會係11月執平單（+500以內）

好多單想買wm mk4 im mk7 mk43 但係新嘅又不斷出 邊有錢啊

43慳返算啦

你新既訂左咁多，一定冇$追舊
好正常

好鐘意佢啲襯色 好靚

要追真係有撚排追 無止境

我買左 85, CA，本身想買埋紫薯，但都係覺得IW靚d，所以買左IW版🙈

wm除左002，另外兩隻都炒到上晒天

手手腳腳好易軟d拳頭 頸位好快變粉紅色

IW版有得即刻玩
同埋IW角色上討好過EG

咁易玩殘咁算了 都係j人哋啲圖

我唔知佢新呢隻會唔會改啦我隻43就係咁

出埋肥仔thor加pepper就收手，荷包endgame

所以入坑=訂仲有得訂既+追未派貨角色既單
咁玩我覺得幾抵

我見人哋rerun 黑卡vip都係+300所以先心動

唔好意思，想最下希慎果個賣晒新果d cosbaby未？定係未知住

三巨頭

但係宜家連mk L 雷神都rerun 真係唔知隨時邊隻被選中嘅小孩又rerun 但係自己買咗貴單就揼春

拎啲錢玩endgame重好

我寧願佢麻煩啲
加埋身份證頭幾位做認證核實

希望85
咁就唔洗日日叫春

都係嘅 宜家個個星期咁出新嘢法 都冇錢追舊 都係有新追新心態好似好啲

岩岩數數下
第1代復仇者6巨頭入面訂左4個CA 50 BW THOR
差鷹眼(浪人)同HULK

可能動物節真係會85+thanos rerun

始終會rerun既角色好少
所以我覺得真係miss左訂都係要追單

浪人唔訂埋?
好正wo
一個價錢兩個角色

張mk7 一張頂3張 點跟

諗起呢到有人訂普通版

咁又係....
香港精神 乜撚都炒

但mk7真係靚
同埋雖然定價貴，但好多玩法

重諗緊其實都心思思
但果日唔知我聽錯定點 好似要落1500訂?

越講越吸引 要借錢買hottoys

1000

1000訂
我琴日先訂完🤦‍♂️

到時普通版又派得快好多

聽日要番工

比多少少多咁多野玩真係諗唔明點解要訂普通版

我都有諗過

真係 差百零蚊 都俾得千幾 冇錢都即刻去返pt 2個鐘都搵到啦

岩岩先截又rerun乜鬼 排足成個月 d單多到水浸

我有諗好無2隻豪華版 諗住件浪人外套爆左都仲有多件替換

但諗真d 件外套放盒都一樣會爆 就放棄左

打咩關鍵字可以搵到副廠夾到ht屎頭公仔

要咁先玩到豪華版其實唔應該玩hot toys

俾我FF下啦

d錢化灰

新post

比喻下 唔想講話食餐飯都冇搞到食飯好貴咁

一日一 post

比我哋冇訂到嘅ff下啦

3000

做咩開成
40日都唔訂

鷹眼量子服都未出

戲入面量子服最多戲份就係佢
特別件棒球手套